早幾日食飯聽到有班傻仔係咁水個毒撚friend買Tesla

唔知個個毒撚依家點
聽到好似話諗住十萬開戶
隔離班毒撚水尻佢買Tesla 話仲有排升 跟住有個毒撚又叫佢買nvidia
我同我條女聽到笑撚左
如果條友真係聽佢班frd講，依家應該輸到甩庫

點解你唔即時笑佢
要事後幾日先先？

正常未玩過都應該唔會夠膽無啦啦一嘢all in
多數係細注細注落先係, 見佢升就再買啲, 升就再買啲
咁起碼走得切/唔會太傷
我就係由1400左右由半股買起，唔撚驚買完個市即閪冧咩

留名恥笑

個班好似連登仔黎聽到佢地有講麵神
尋晚股災 我岩岩醒起條友 唔知佢有無真係入左市
希望佢平平安安啦
因為條友好撚十下十下好聽佢班frd支笛

你唔排除真係有人會俾人水到
唔好諗到個個都好似你咁精先得架

難道你就係個班傻仔其中一個

兩個月後個毒撚戶口多左幾十萬

你慢傻燈

慢慢*

你肯等十年乜尻都升啦

細注食左星期一果水
星期二大注入

我怕個毒撚一個禮拜後笑鳩返你

咁十年後TSLA應該都真係幾勁

十年後已經係新世界, 舊經濟收皮, 廢老死哂

推一下

大力推一下

推

叫返你醒先

唔洗叫我喎 本身都有貨

串返樓豬

樓豬比我哋笑到甩褲啦